第一次拍拖既你入黎睇下有冇共鳴

Love story #3228

"Re # 3215 [想破處]

「無論點都好, 其實點都係自己最重要, 我係男仔, 我都係咁唸, 何況你係女仔...」

有時有D女仔朋友有D感情問題問我, 好多時候開口都係講呢句...

我自己有女朋友, o係我同佢開始之前, 佢已經唔係處, 雖然我無問, 佢無講, 不過有D野, 估到Feel到...唔洗問到咁出, 無謂佢尷尬......

情到濃時我地都有Have sex。佢係我既第一次, 但係我唔係佢既第一次。

我地都好愛對方, 深信大家有將來, 可以一直走落去, 有時開心完, 望住女朋友, 會感受到佢既內疚, 同埋後悔......

何況... 佢既第一次比咗一個欺騙佢感情既賤人......

見到佢內疚同埋後悔既眼神, 其實我覺得心痛, 唔係因為我唔係佢既第一次......
我唸...... 如果我地早D識, 我願意等到結婚之後先有性......

自己唔係對處女有情意結, 我好愛我女朋友, 只不過大家都有大家既過去, 有D野發生咗, 無辦法...
每次望住佢, 我都唔知點講好, 唔知點樣, 先可以撫平佢內心既呢一個遺憾......
因為感受到佢既內疚, 大家內心都有一種無奈...

有一日, 你發現原來對你有第一次既原來唔係可以同你走到最後既男人, 你會後悔.....

有一日, 你終於發現可以同你走到最後既男人, 但係你已經唔係處, 你會更後悔......

未破處, 你仲有最後一個理由, 去阻止D賤人戲弄你......
到你破咗, 就走唔出呢個惡性循環, 到下一段感情, 個男仔又話想要, 你又要比佢...
你唔想, 個男仔又懷疑你覺得唔愛佢...
你又怕佢介意你自己係咪處...
你驚, 可能呃佢你仲係處...
到有日佢發現你唔係, 個男仔會嬲, 唔係因為你唔係, 係因為你欺騙咗佢......

唔係口衰, 唔係心地唔好, 只不過見到我而家個女朋友, 我想講:
所以如果你今次破咗, 你以後都無藉口拒絕...
你同你而家個男仔散咗, 到下個, 再下個, 你以後以後都無理由拒絕...

我望住我女朋友, 我同佢都好無奈, 有一種空洞無論點樣都無法修補...
「你係咪處?」呢D問題, 你就只係會問一個處女, 所以我唔會問我女朋友...

我真心唔希望呢個困局發生o係其他既女仔身上......
真心唔希望...

如果我個女朋友仲係處, 我一定會忍, 因為呢個係責任, 因為我唔知可以到佢走到幾遠, 因為我唔知自己可唔可以做佢丈夫...

最大既原因, 係我唔想佢既將來有遺憾

我知我呢個情況唔係好有說服力, 但係經歷過, 先唔想其他人行錯......

作為男仔, 女朋友唔係處, 一定有少少介意, 不過唔係話好介意o個種, 大家對對方既愛可以克服到, 但係克服還克服, O個種無奈同內疚係消除唔到......
春宵一刻既快感, 係有代價, 就係隨之而來既糾結, 呢種糾結, 仲會好耐好耐都無法釋懷...

希望你睇到呢篇野既時候仲係處"

From 薄扶林大學 (HKU)

Re [想破處]

-------------------------------------------------
Love stories (交文) -
DSnap (交圖) -

Follow our Instagram at

借post分享 睇完有共鳴歡迎大家一齊叫春

破處入屎眼係痛D
不過歌仔都有唱
成條入晒極刺激
隊完就爽架啦

笑死
只有處男先會介意自己條女唔係處

咁俾條女屌翻自己咪得囉，你屎忽仲係處啊嘛

咁咪散囉屌你老母男人老狗成個女人咁叫春
成撚日講呢啲處唔處 你咪去搵處 呢條女唔啱你
屌你老母又唔係 又要叫春真係好愛佢散唔到
咁你咪撚講啦
調轉係女人叫春講想條仔係有錢仔
點解我條仔唔係有錢仔呀！佢係有錢仔我個心會舒服啲呀！我好無奈我條仔咁窮！

🚬🚬